[行程賜教]東京名古屋大阪遊 八日

7月去 想知東京去大阪 中間搭多個名古屋o唔ok?
睇過好似都會順路經過名古屋
東京大阪去過幾次 唯獨名古屋未去過
睇下有冇機會去睇下

Day1 晚機9點到東京
Day2 淺草 鐮倉 江之島
Day3 新宿 明治神宮 原宿 東京鐵塔夜景
（上面老豆老母未去過，自己就比較想去鐮倉 江之島 湘南海岸）
Day4 《東京->名古屋 搭新幹線 1個半鐘到》
朝早9. 到步 book Airbnb 名古屋城 大須商店街
Day5 《名古屋->大阪 搭新幹線 1個半鐘到》
朝早10. 到步 梅田 道頓掘 心齋橋 黑門市場
Day6 神戶 Outlet 有馬
Day7 京都 清水寺 奈良
Day8 朝早10點 大阪返香港

Hea遊為主 諗緊名古屋係咪可去可不去
去一日會唔會太曬氣 同埋冬天可以去埋白川鄉合掌村好似較好？

鎌倉江之島一日都只係勉強夠，仲要加埋淺草

咁都係hea遊？可能我個節奏慢你好多
Btw 你晚機去早機返，其實得6日

冇錯，實際6日就算東京大阪兩地都趕，仲要加多個名古屋，真係每個地方掂一掂就走
名古屋剩係去個城同大須商店街都幾無謂，尤其是東京大阪大把嘢shopping，大須商店街又唔係有乜特色一定要去

樓主去完？ 想知成個行程chur唔chur？